工程 - 大判 BS coordinator

大判嘅building service coordinator 其實學唔學到building service 嘅野？
定係盲目交submission 畫csd圖， 做幾年都係一舊雲？
第日唔做bs co, 可以有咩出路

梗係sub仔啦，大判都係左手交右手

學唔學到嘢好睇你自己
你畫圖唔上心，為畫而畫又唔諗實際點做，你一定學唔到嘢
有心做嘅，畫之前諗多少少，虛心d同判頭請教下，理解下人地點做，落地盤望多d，你實會學到嘢

其實sub 仔都有諗過， 但唔知係咪大公司， offer 低過main con (但sub 仔計時薪係贏左， 前提講緊offical hour)
兩份好難揀， 師兄點睇

第日唔再做BS CO, 可以有咩出路

technical sense 一定係 sub 仔出身好 D

我覺得你一開始唔好諗人工着，反而係對知識嘅得着，sub仔點都好過maim con。到時你學識左啲嘢之後你再決定個去向都未遲，你又唔會轉唔番上去嘅。而且未來嘅道路你係要慢慢做吓做吓自己先會清楚自己想做咩

入行無耐
跟果單job開大會見到個BS co對成個工程既流程 deadline同古惑野知得清清楚楚
個個sub仔想hea想拖都俾個bs co屌到仆街

真係好型wo 果下我覺得自己開始變基

點會學唔到野同無前程呀？

但sub 仔做專一果範， 日後揾工只可以揾番果範。
相反做大判bs co, 第日轉做sub 仔係咪邊風火水電都可以跳入去做？

跟著呢d 大佬做野就執到

Bs co 算唔算大判入面ot 得最多果班

唔一定，睇 Stage

即係好多bs co既大佬都唔係咁？

到底做幾多年先可以識咁多野同咁型？

如果個人唔係咁既性格的話，
做到退休都唔會係咁。

大家對呢樣有冇高見， assistant bs co 同sub 仔engineer 揀邊樣？

大家對呢樣有冇高見， assistant bs co 同sub 仔engineer 揀邊樣？
Main con absco offer 多$2k, 每日番多一個鐘， 星期六full day.